3175 苦主統計區

利申 5.55 3000股 4.55走
損失$3000

3000就算9數啦

3k都拎出黎講

好後悔5.8 無走

8000股均價4.6，仲坐緊

$4.93 7400股 傷心到笑

止蝕算啦 6月先開會

買100k
輸16k
今朝先走
本來有啲唔開心
而家真係覺得勁好彩

新聞會唔會好多跳樓

抄底

琴日叫個fd走貨點知話我on9, 仲話加咗倉, 聽朝佢訓醒就知味道, p.s.佢$5.xx入20手

20手啫...

呢個係咪正股
聽日係咪會再跌
想入

聽日入完記得過埋格離苦主區圍爐

同我一樣

而家咁樣既情況,我覺得走左果D唔算真苦主,仲坐緊果D先係

7000 4.18 坐緊

真
今晚未訓既應該會訓唔著
訓左既都算係不幸中既大幸

曾經同船, 為左兄弟們祈禱

全家渣左50萬股 均價4.8 未走

真唔真 兩百幾粒

曾經心大心細
依家可以安樂瞓lu

今朝都唔走嗰啲其實唔抵可憐

40000股均價4.6

3.5走晒

唔玩了

啲油價次次都係完咗港股時段跌一棍，跟本連走既機會都唔俾人